有冇人聽過2個太子站？

突然諗起
見到GTA張圖 冇人而荒廢有柱既地方（車站）